有朋友即將上庭，可能失去十年嘅自由。

如果班狗想搵現場嘅人作供就一定會認人。
希望睇緊呢個post嘅"你"，諗清楚...
記住，不分化、不割蓆、不篤灰。

求推

push

推

好重要，求推

希望

推到佢睇到

一個都不能少

集氣

黑警死全家

相信同路人
唔會督灰

我相信你

幫推
手足一定無事嘅

求推

希望你地睇到

P牌推唔郁

頂住啊手足

推！